施丹：C.朗拿度倒掛是最佳入球之一 但不及我天外飛仙

在歐冠盃對陣祖記的比賽中，C.朗拿度攻入了一粒精彩絕倫的倒掛入球，幫助皇馬3-0戰勝了祖記，皇馬教練施丹在賽後接受採訪時，開玩笑稱，C.朗拿度的這粒倒掛沒有自己的天外飛仙精彩。
「C.朗拿度的這粒入球是歷史最佳入球之一，但是我在格拉斯哥歐冠盃決賽中攻入的那粒入球要更加精彩。他做到了非常多讓人難以置信的事情，我很開心看到他取得這樣的成就。」
伊斯高今場比賽重新回到了皇馬的正選名單，並且表現十分出色，對於伊斯高的表現，施丹評價說：「他今天的表現非常出色，他在各條線之間活躍，鏈接起了球隊的鋒線和中場。他幫球隊打開了局面，並且助攻了第一粒入球。我們需要球隊每一個人都像伊斯高一樣，貢獻出自己的力量。伊斯高現在就做得非常不錯，而且他會繼續這樣做下去，他對皇馬來說非常重要。」
當記者提及C.朗拿度入球之後，施丹抱頭驚歎的反應時，施丹回答說：「我和其他的球迷一樣，我是一名教練，但我也是一名足球迷，做出那樣的反應很正常。很開心能夠擁有C.朗拿度。」
今場比賽巴爾沒有出場，因此有記者提問說，是否巴爾現在出場地位比阿辛斯奧和華斯基斯低，對此施丹回答說：「不是的，巴爾從來沒有被我排除在陣容之外，因為不同的球員承擔著不同的工作，巴爾也是一樣。週日我們還有一場非常重要的馬德里打比，巴爾必須做好準備。」
賽後保方表示，C.朗拿度已經可以和比利馬勒當拿比肩了，對此施丹回應說：「保方說的對，只是聽到這些名字，就值得你脫帽致敬。」

牙朗

連連登仔既保方都服左呀狼 你地肯服未

佢靚過你喎

天外飛仙英文點講?
定係施丹識中文
唔通佢真係姓施名丹中國人哈哈哈哈

求下你唔好咁啦

哈哈哈哈

我講完都自已係office笑左出聲

同事問咩事我即刻俾佢睇呢個Post
唔識笑可能未get到

🤦🏻‍♂️

get唔到，再講多d啦哈哈

For 唔明唔到我個gag既人:
個gag 好笑在個施字又好似中國姓
丹字又似中國名
但係人都知施丹唔係真係華人

我覺得個哈哈哈先好笑
中國人哈哈哈 好似好押韻咁

施丹幾好中文喎，識用天外飛仙形容

呢個笑咗
我都諗到個：姓施名朗中國人哈哈哈

The Flying Angel Outside Sky

無知一問，小花有冇試過倒掛入波？

ON撚9

...

sky out fly first

決賽整多球差唔多嘅你咪無聲出囉

決賽

依個好笑